「孝子」「電機工程jj」想幫老豆搵份工

是咁的 想問下
小弟我讀緊ee hd pt
想搵經驗考牌 邊到會大機會請人

想另外幫老豆問
老豆美國留學返黎 兩個phd
做開 ee pm 一係director
有哂牌 中英文超班
但年輕太大 60幾 好似搵極冇咩人請
想問下巴打們有冇計
早幾年生意失敗轉返返工 但搵極都冇長工
一陣都有傾緊d野 就算成事都要預好耐
依家又燒哂儲備 依家手停口停
小弟又岩岩出身盡做都唔夠
如果有巴打有計 麻煩講聲
如果有長工返到 我叫老豆出返份佣比你
萬分感謝 唔好屌咁大力
我都係想做孝子

老豆好勁

打小咗e&m 裝修 bs 都做過pm
原諒我唔太了解哂佢既領域

但冇錢係香港真係過街老鼠

好撚勁
我讀緊ive電機走返去poly讀電子就算 唔敢報返電機

電子唔係仲難過電機咩？

有無諗過去ive教書？
真心佩服老豆
佢應該係屬於學術界

60幾歲無乜公司請架喇 大部份勞工保險都係要<65歲
識得人/行內都有少少名氣既話咪去做掛名director/consultant囉

電機得兩間大學有 太難入

連登呢到好多連中學都未畢業 點幫你搵

樓主可以叫你老豆試下睇下PolyU Industrial Centre 有冇請人
係就係人工奀啲
但朝九晚五穩定

騎牛搵馬都好

你老豆個學歷太高 唔會咁容易搵到低學歷嘅工
主要驚你騎牛搵馬 你hide咗某d學歷再搵喇
工程高層好難架啦

前面個STATEMENT正確, 後面個STATEMENT就未必

搵唔到

上poly網有冇

試下 唔該

有無FHKIE

佢話夠做 冇刻意入FHKIE

得堆外國牌 有無個轉到HKIE/CEng先
無個岩用喎

呢度都有好多EE position
可能assistant professor 都做到

呢啲教書嘅話應該夠做

PM 都有份 client / consultant/ main contractor/sub contractor 架喎

垃圾sub仔經驗冇人要架傻仔

要咩我都可以問佢 試下禮貌d
唔會得sub仔

唔該巴打

佢話miee已經同hkie reciprocal recognition

Btw 唔該回左既巴打先

去ive教書

原來分字黎 都做過哂啦

睇下有無係個list入面

點解返香港？
淨係永利project pm 應該都起碼成十皮一個月, 香港冇牌冇人脈好難搵到噤嘅價
人跟錢走, 睇吓禮頓有冇其他project 做好過
係香港你老豆一係做client, 一係做鬼佬main con
本地sub con, main con 應該冇機會

巴打留tg?

Client實冇行
60歲退休年齡
唔會俾你空降頂死下面

利伸：client

你老豆知你上網買春藥？

係美國做人厭悶
返香港做狗

Pish

買唔成sad

Tks

早幾年咪做澳門禮頓賭場ee pm
但完左工
我都知難搵

禮頓係亞洲應該有唔少project
台灣, 星加坡, 大陸
之前識個台灣仔跟左禮頓5－6個project
永利佢都有份

有冇公司想請老手 大細行都得

想問下係邊2間我淨係知poly
我都讀緊Ive ee hd yr3
但半工讀 諗緊如果報poly電機讀會唔會好辛苦

Hku

推

你老豆兩個PhD
你就讀緊hd

你老豆去大專/大學做lecturer好D

細個佢出國做野 我冇皇管又唔生性

比左信 等下有咩消息啦

樓主老豆堅勁

但冇錢冇尊嚴